私了三寶

1.頭巾
2.手套
3.眼罩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每日隨身攜帶，用完即棄，方便快捷又便宜

開傘呀，次次都唔開遮

第四寶